覺唔覺寶石寵物好似愈做愈on9?

第一同第二我覺得唔錯嘅，之後第三開始就唔係好掂，第四直頭唔知做緊乜，第五反而又好睇返啲，第六都係唔係好掂

唯一係啲歌幾好聽

守護甜心好睇好多

睇垃圾

ching ho ball

me 都中意第2部

定位好似有啲唔同

我鍾意貝利朵

好正

樂曈唱主題曲，當年動漫節樂曈拖住偽毒坤唱

第一季最鍾意迪安同大王

me本身係中意沙菲

不過6季 比人脫離主角群 囡囡化都冇咁好j

第三季結局人兔戀睇到我哭笑不得

第二季OPED其實好正（唔知有無記錯

樂瞳 happy tinkle

牙明

閃閃ling ling ge 勇氣係露比 ge 標誌

日版呀
雖然果陣嘅樂曈都好正
同埋不得不讚中文版歌詞其實都跟得上日版歌詞原本嘅意思，可惜中文版得一段之後都係repeat
有集竹達有份唱嘅插入歌又係好正

第二季真心好睇
其他冇咩興趣

勁撚on9

阿明都唔知令到幾多細路變毒撚
特別係粵配，推咗唔少港孩入坑

唔食女食兔仔